\newglossaryentry{Amtrak}
{
  name={Amtrak},
  description={美國國家鐵路。距離 UC San Diego 最近的一站在 Solana Beach。}
}

\newglossaryentry{ARCH}
{
  name={Associated Residential Community Housing},
  description={UC San Diego 住宿組及負責宿舍的處室。簡稱 ARCH，本冊中亦使用 housing 或 housing office 稱之。}
}

\newglossaryentry{Biomed Library}
{
  name={Biomedical Library},
  description={學校圖書館分館。慣稱 Biomed。在 School of Medicine。有研究生專屬自習區。}
}

\newglossaryentry{Bank of America}
{
  name={Bank of America},
  description={銀行名。簡稱 BoA。}
}

\newglossaryentry{Chase}
{
  name={JPMorgan \& Chase},
  description={銀行名。簡稱 Chase。}
}

\newglossaryentry{Coast}
{
  name={Coast Apartments},
  description={UC San Diego 研究生宿舍名。簡稱 Coast。位於 Scripps Oceanography Institute 的校分部。}
}

\newglossaryentry{DS-2019}
{
  name={DS-2019},
  description={申請 J-1 交換學生簽證使用之表單名。}
}

\newglossaryentry{DMV}
{
  name={Department of Motor Vehicles},
  description={類似台灣監理站，提供考駕照註冊車子等服務。簡稱 DMV。}
}

\newglossaryentry{F-1}
{
  name={F-1 visa},
  description={留學生簽證。}
}

\newglossaryentry{Geisel}
{
  name={Geisel Library},
  description={UC San Diego 總圖書館，在 University Center，Library Walk 的底端，為 UC San Diego 最著名的地標。}
}

\newglossaryentry{I-20}
{
  name={I-20},
  description={留學生申請簽證（F-1 visa）時的入學證明文件。}
}

\newglossaryentry{I-Center}
{
  name={International Center},
  description={UC San Diego 國際學生事務中心。簡稱 I-Center。位於 Library Walk 上。}
}

\newglossaryentry{I-94}
{
  name={I-94},
  description={出入境登記卡。（現已電子化。）}
}

\newglossaryentry{J-1}
{
  name={J-1 visa},
  description={交換學生簽證。}
}

\newglossaryentry{La Jolla Village Square}
{
  name={La Jolla Village Square},
  description={位於學校附近的購物廣場名。}
}

\newglossaryentry{LAX}
{
  name={Los Angeles International Airport},
  description={洛杉磯國際機場。機場代號 LAX。}
}

\newglossaryentry{OMS}
{
  name={One Miramar Street Apartments},
  description={UC San Diego 研究生宿舍名。與校總區隔著 5 號州際高速公路。簡稱 OMS。與 Mesa Apartments 相鄰。}
}

\newglossaryentry{PID}
{
  name={PID},
  description={學號。}
}

\newglossaryentry{Price Center}
{
  name={Price Center},
  description={UC San Diego 主要商店、餐廳群及校內 Chase 銀行所在處。位於 University Center。簡稱 PC。}
}

\newglossaryentry{Main Gym}
{
  name={Main Gym},
  description={UC San Diego 體育館主館，位於 Muir College。}
}

\newglossaryentry{Mesa}
{
  name={Mesa Apartments},
  description={UC San Diego 研究生宿舍名。與校總區隔著 5 號州際高速公路。簡稱 Mesa。與 One Miramar Street Apartments 相鄰。}
}

\newglossaryentry{Mitsuwa}
{
  name={Mitsuwa},
  description={日本超市名。}
}

\newglossaryentry{MTS}
{
  name={San Diego Metropolitan Transit System},
  description={San Diego 大眾交通運輸系統。簡稱 SDMTS 或 MTS。含公車與輕軌系統。UC San Diego 附近僅有公車路線營運。}
}

\newglossaryentry{NCTD}
{
  name={North County Transport District},
  description={San Diego 北部市郊私營大眾交通運輸系統。簡稱 NCTD。含公車路線與火車。}
}

\newglossaryentry{Ralphs}
{
  name={Ralphs},
  description={美國超市名。}
}

\newglossaryentry{Ranch 99}
{
  name={Ranch 99},
  description={華人超市名。又稱大華超市。}
}

\newglossaryentry{Rita}
{
  name={Rita Atkinson Residences},
  description={UC San Diego 研究生宿舍名。簡稱 Rita。位於校內 School of Medicine 區域。}
}

\newglossaryentry{RIMAC}
{
  name={RIMAC Gym},
  description={UC San Diego 體育館名。位於 North Campus。為校內佔地最大的體育館。}
}

\newglossaryentry{SAN}
{
  name={San Diego International Airport},
  description={聖地牙哥國際機場。機場代號 SAN。}
}

\newglossaryentry{SSN}
{
  name={social security number},
  description={社會安全碼。簡稱 SSN。功能類似國內身份證編號。}
}

\newglossaryentry{SDGE}
{
  name={San Diego Gas \& Electric},
  description={營運 UC San Diego 宿舍區水電的公司。簡稱 SDGE。}
}

\newglossaryentry{SGA}
{
  name={Single Graduate Apartments},
  description={UC San Diego 研究生宿舍名。簡稱 SGA。位於校內 Warren College 區域，鄰接工學院。}
}

\newglossaryentry{TGSA}
{
  name={Taiwanese Graduate Student Association},
  description={台灣研究生學會。簡稱 TGSA。美國其它大學亦有類似組織，本冊中指 UC San Diego 台灣研究生學會。}
}

\newglossaryentry{T-Mobile}
{
  name={T-Mobile},
  description={電信公司名。}
}

\newglossaryentry{Trader Joe's}
{
  name={Trader Joe's},
  description={美國超市名。}
}

\newglossaryentry{TritonLink}
{
  name={TritonLink},
  description={UC San Diego 學生事務的入口網站，選課、繳學費等等都可從這裡線上辦理。}
}

\newglossaryentry{UTA}
{
  name={United Taiwanese Association},
  description={（大學部）台灣學生會。簡稱 UTA。本冊中指 UC San Diego 台灣學生會。}
}

\newglossaryentry{UTC}
{
  name={University Town Center},
  description={位於 UC San Diego 附近的大型購物商場名，也是 MTS 公車總站。簡稱 UTC。}
}

\newglossaryentry{Wells Fargo}
{
  name={Wells Fargo},
  description={銀行名。}
}

\newglossaryentry{Verizon}
{
  name={Verizon},
  description={電信公司名。}
}

\newglossaryentry{VONS}
{
  name={VONS},
  description={美國超市名。}
}

\newglossaryentry{Zion}
{
  name={Zion},
  description={韓國超市名。}
}
